無線 古代 機械人 封印

細個係cctvb睇過既卡通，搵唔返
古事大約係男主角係座山到搵到架灰色既機械人
聽講部機械人好勁，古代人留低，有意識，識簡主人。

有冇人知咩戲？

索師機械獸

魔天戰神

turn A

就係佢，thx bro

經典

須佐尊

仲聽緊glay唱既op, ed。

阿剃好好J